# ¡Empieza el nuevo torneo de Block League!

¡Toma parte en el nuevo torneo de Block League y muestranos de que estás heche! Para más información y para inscribirse, entra en nuestro espacio Matrix ```#arcadeemulationserver:matrix.org```
